與另一半

與另一半的目標不一致，是否能夠一起走下去？

能